的確，有時大家要做既，係學識呢樣野

好高興見到大家 仍然出黎慶祝71

昨日我經過一個山區，見到一個老婆婆用柴火煲水

佢用好大火煲水

我問佢咁大火唔驚煲乾水咩

佢話。

乾架。但無睇火。無計架。但個煲太熱。拎唔走。局住乾蒸。攬炒架。

我問佢， 咁依家可以點

佢話， 無架。等個煲爛，等埋d 柴燒哂燒壞個煲，全部野就可以換過個。

等囉。佢一無水。自然煲爛煲。等個火細，自然可以換左佢。

我再問，咁依家做咩好。

佢話：儲好錢，等個煲一爛，睇下轉唔轉電熱水爐。咁囉。

我問：有無野幫到佢快d 煲乾水。

佢話：夠鐘自然乾架喇，你依家伸隻手入去，咪只會整傷自己。你再插手都唔會令佢快d 乾架。等下啦

只要未斷氣火夠旺
幾大嘅煲都會煲干水
解決方法真係只可換電爐
氣出事無得救電起碼有得揀
等特價揀個有時間掣啱心水嘅

都係架，其實最近都係咁等，9唔9睇下個火唔好俾佢熄就得